虽然他们没有资格享受劳动所得税抵免(Earned Income Tax Credit)，但一名众议院工作人员估计，有数万人的收入很低，如果他们符合条件，就有资格享受刺激计划的援助。 马里兰州众议院民主党人推动扩大covid救济资格|Ovetta Wiggins, Erin Cox | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 最高法院以9票赞成、0票反对的结果裁定，这起诉讼不符合联邦法律中一般限制美国法院审理针对外国政府的诉讼的有限例外规定。 最高法院一致裁决德国纳粹艺术品出售案罗伯特·巴恩斯2021年2月3日华盛顿邮报 
 一名举报者注意到，银行正在将贷款融资从一种债券转移到另一种债券，以增加符合补贴条件的贷款数量。 教育部命令Navient退还长达十年的学生贷款丑闻中的2230万美元 
 她花了好几个小时试图给父亲找个预约，因为他已经符合德州的疫苗接种资格。 人们受够了坏掉的疫苗预约工具——所以他们正在构建自己的|坦尼亚·巴苏，2021年2月1日，MIT技术评论 
 目前，该模型显示利物浦只有4%的机会赢得联赛冠军，66%的机会获得欧冠资格。 利物浦买不到进球，他们的卫冕之路岌岌可危 
 杂志是我公寓里唯一称得上是杂物的东西。 我是一个数字囤积者|Lizzie Crocker | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 另一个未知数是，有多少人最终能获得资格。 500万非法移民会接受奥巴马的强硬移民政策吗? |小鲁本·纳瓦雷特| 2014年11月21日 
 我们不能根据只在历史上一个时期重要的意识形态概念或概念来限定它。 教皇方济各在同性恋问题上退缩了吗? Jay Michaelson 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 Marmolejos写道，为了获得特殊保护，道尔必须披露实验室的“重大”违法行为。 因推动奥巴马的核议程被洛斯阿拉莫斯解雇|公共诚信中心|014年7月31日|每日兽 
 资格要求非常严格，而大多数获得资格的球队都来自西方。 惩罚普京的最佳方式? 2014年7月20日，Tunku Varadarajan | 
 如果他不符合资格或出现空缺，债权人有机会作出另一任命。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 他们已经得到了足够的能力，使他们有资格宣扬“天国就在眼前”。 上帝的王国，第1部分|奥森·普拉特 
 第二天吃早饭的时候，他被劝说在某种程度上限定自己的满意程度——但幅度很小。 一个瘦鬼和其他人。 (蒙塔古·罗兹)詹姆斯 
 前面两章的读者都喝了烈酒，现在必须用苏格兰的方式来定义它。 法国的魔鬼崇拜|阿瑟·爱德华·维特 
 奥勃良先生的个人和道德影响力足以使他成为一个领袖。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰